一人推介一首你鐘意既英文歌

我先versace on the floor-bruno mars

最近loop左幾首歌好耐 想聽下其他人鐘意既歌

無人聽英文歌?

halo????

Sign of the time

Closer

有loop

Lose Yourself by Eminem

That's why you go away

Lighters - Bad Meets Evil, Ft. Bruno Mars

Same mistake - James Blunt

Galway girl

你推介左三首 不過一陣聽

I'm yours

Faded

That's why

Novrmber Rain
Bohemian Rhapsody
Comfortably Numb
Stairway to heaven
好歌太多，好難只推介一首

Show me the meaning of being lonely
Take me to your heart
Take my breathe away
Somebody that I used to know
Till I collapse

without you

G-Eazy - Me, Myself & I (feat. Bebe Rexha)

多謝晒 我又有新歌聽

岩先聽左第一首 有啲westlife 既風格

the man who sold the world - david bowie

leave out all the rest

Fix you - Coldplay

聽habits tove lo

又或者聽Lorde既新專輯

Green Light個d

Bootleg rascal -sticky fingers

Lost stars 雖然好大路 但我差唔多日日聽

Mercy Shawn Mendes

Careless whisper

when you're gone

Love Yourself

Rainy Day - ColdPlay

If You're Hearing This -Hook N Sling
Down in Flames - Ella Vos
Your Song - Rita Ora

New rules
Troye Sivan for him 同埋heaven

[url]
[/url]

Angel with a shotgun
Radioactive
All by myself

Bruno mars-Talking to the moon

Time to say Goodbye

How deep is your love - Bee Gees
After hours - the velvet underground
Fly me to the moon
Locked away
Wasn't expecting that
Bitter heart

I got I got I got I got loyalty got loyalty inside my DNA

其實係呢排狂loop緊

when you say nothing at all

One call away

You Need Me, I Don't Need You

Company
Burning in the Skies
Bolly-Lose Your Mind
Bebe rexha- atmosphere
仲有好多

sweet child of mine

talking to myself
attention
treat you better